[勿屌] 有冇人用緊屌米隻運動手錶2, 有乜意見

好冇用
gps 心跳個d資料準唔準？

毒撚唔恐怖，無知更恐怖
你有冇睇過消委會評價？

Source: apple daily

你個名答左你

買左黎當電子錶帶
無睇開心跳個d